有無人係荷蘭exchange

危唔危險

邊間U?

嚟緊去

未知

幾時？

二月頭開學

安全。你將會愛上呢個國家

介唔介意tg

你可以去做雞

屌你啦 我會去睇

點解會唔安全
住緊小鎮風景勁靚
係衰在食方面悶咗啲

2月去Twente exchange

想知啲咩。荷蘭exchange緊

Dream country

420

想知荷蘭有咩玩

D錢銀野要點搞 e.g 銀行 生活洗費

二月頭開sem

一到步記住即刻整張Museumkaart
瘋狂去全國museum

去到搞掂曬BSN之後先搞
ING個網有得book 開student account
強烈建議先帶一個月洗費嘅現金
佢哋真係好撚冇效率
BSN 又要時間
ING book appointment 又要同人爭
你都知佢地working hour好短 可能要一兩個星期
之後寄卡又會寄失
Activate 又有問題
我見有人係開rabobank 但唔清楚
之後申請redeem返生活費都要最少一星期
所以現金一定要帶多啲
太多人中過伏

我宜家係荷蘭exchange 緊 用緊Rabo bank

係去荷蘭前 學校會寄啲銀行表格比你 幫你開定個戶口
到左荷蘭 學校open day 個陣會有銀行個booth 你到時就簽文件拎銀行卡 佢會比埋部機你（好細部） 網上買野如果用個張銀行卡就要用部機幫手

你拎左BSN number 後就去銀行更新資料

順帶一提 如果你係atm 入cash 落你張銀行卡 銀行會收錢 唔記得收幾多了 因為只用過一次 當時係岩岩開卡 屋企又未匯錢黎 入住50歐買下野先
希望幫到你

好危險
冒住defer 既風險

我開ing戶口朝早去排一陣就得
佢即刻比張暫用卡你可以用住先
但現金當然一定要帶多啲

讀書遊戲